有朋友俾女飛，點幫佢好?

串鳩佢，話佢好撚樣衰
真心開解佢，下個會更好(無下個)

條友好撚on9, 成日串人無女

同佢講抵撚柒死

依啲問題都要上嚟問
不如問下有閪屌你屌唔屌？

你做佢女友咁咪解決左囉

你當佢係朋友咪開解佢
你好撚憎佢咪笑鳩佢囉